GME可以唔開心，但唔可以氣餒

今朝計一計
GME 輸左一半身家(來自上年既利潤)，有唔開心，但絕不可氣餒以至尋短
投資好、做人好一定要有信心希望，
人在此，自然有希望，
今日輸又如何?
檢討，再部署，再出發!!!

暫時資金已回流大股，科技、TSLA等，先捉緊機會!!!!

巴打們，輸不要緊，心中既火不能滅，不要氣餒，加油

錢輸哂咪再儲過，命得一條，輸埋就冇
放鬆啲，睇下劇，唔好睇個股住

Sh!

我就揸住10股GME SH到底！！！
邊個走先就邊個冚家剷！

同意，真心量力，有需要時也要抽1抽離，成日諗點追仲而輸更多

要TRAINING UP 自己心理素質，投資的第一課

你地都係del app del埋連登等佢到價自己放啦

玩股呢，就唔係淨玩一隻既，一隻輸就要DEL APP，我味好唔得閒!
而家係講自己既倉長遠發展，今次DEAL輸味再部署，

人生就係咁，有輸自有嬴，邊個TRADER味輸過，最重要點起返身。

落井下石，對你投資又有何用呢?

咩落井下石呀